有鼻鼾嘅人應該要捉入集中營

仲黑人憎過蚊
蚊都可以打死
有鼻鼾嗰啲插醒佢一陣又嚟
死賤種

gay?

應該立法為呢啲人化學閹割唔好為禍人間，唔閹就割嗰閪鼻落嚟

梗係要捉佢哋入……

鼻鼾中心

agree

有兩條賤種鼻鼾畜偷偷留下負皮

比佢早瞓著咪冇事 自己有鼻鼾仲可以搞返佢轉頭